[冇圖] 想點呀 笑得甜又點呀

射鳩圖再答佢want fuck you

this

邊位巴打認左去

is